{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad siin."}],"options":[{"label":"Bassein","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen staar, aga elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed, aga ma ei kallista."},{"text":"‚Üë Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"Elan ookeanip√µhjas."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Laskmist√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èÔ∏è Mul on rohkem relvi kui sinul!"},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":"Mulle meeldib end peita korallriffidesse."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga teravate hammastega suur kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju-palju hambaid."},{"text":"Ujun v√§ga kiiresti."},{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan ookeanis laulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laul on v√§ga madal ja vali."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi seljal oleva augu."},{"text":"Olen ookeani suurim loom."}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on stinger ja h√µljun meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√µbelev ja l√§bin√§htud."},{"text":"Minu n√µelamine v√µib haiget teha."},{"text":"Driftin hoovustega."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab mereanemonis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti oran≈æ ja valge."},{"text":"Elan kohas, mis v√µib n√µelata, aga see ei tee mulle haiget."},{"text":"Olen v√§ike ja triibuline kala."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Angelfish","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Matan aardeid, vastavalt lugudele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Purjetan meredel!"},{"text":"Mul v√µib olla papagoi √µlal."},{"text":"Otsin kulda!"}],"options":[{"label":"Kalamees","isCorrect":false},{"label":"Merineitsi","isCorrect":false},{"label":"Piraat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun nagu madu."},{"text":"V√µin peitu pugeda v√§ikestesse kohtadesse."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind, aga ma olen enamasti kahjutu."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"An angerjas","isCorrect":true},{"label":"L√µhe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on valge ja k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§hakse tihti talvel."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Ô∏è Sulatan, kui soojaks l√§heb."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Panen puud tantsima, aga te ei n√§e mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"V√µin aidata lohe k√µrgel lennata."},{"text":"Sa tunned mind oma n√§o peal."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mul on palav ja kollane ja taevas √ºleval. Ma tunnen, et sa tunned end soojana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin teid p√µletada, kui te liiga kaua v√§lja j√§√§te."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Vahel tulen √§ikesega."},{"text":"Teen kohapeal lompe."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Vihma v√µin tuua."},{"text":"Ô∏è Blokeerin p√§ikest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen valguss√§hvatus taevas, millele sageli j√§rgneb k√µva l√§rm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Juhtun tormide ajal."},{"text":"Ô∏è Mulle j√§rgneb vahel √§ike."},{"text":"Olen s√§rav ja √§kiline."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"S√§de","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma olen k√µva l√§rm, mis j√§rgneb v√§lgule taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Juhtun √§ikese ajal."},{"text":"K√µlan nagu suur buum."},{"text":"J√§lgin v√§lku."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlm vihm, mis langeb nagu v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen k√µva ja v√§ike."},{"text":"Ô∏è Olen sademete liik."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Teen kuumal p√§eval k√µik laineliseks ja uduseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind v√µib tihti n√§ha kuumade teede kohal."},{"text":"‚Üë Olen seotud kuumusega."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun t√µeliselt p√§ikselistel p√§evadel."}],"options":[{"label":"Mirage","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen p√§rast vihmasadu palju v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vibu taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks nii p√§ikest kui vihma."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}}]}